其實慈雲山都有狗屋

有冇巴絲想去參觀下